# README #

*orgut.userpermission -> permissiontype
1 -> okuma/yazma
2 -> okuma


http://birmetal.e-sendika.com:8080
usr: ismail
pass : ilgim23

*** Sitenin çalışması için ***
1.postgresql --> start
2.redis --> start
3.nodejs --> start
check website...

db tarafında aktarımda dokunmaman gereken tablolar.
*menuitems
*userpermission
*subedetay

db proccess:
psql -U postgres -d eSendika -f /Programs/pg_dump/dump.sql

işyeri tablosundan constraint var sendikalar tablosu ile ilgili olan düşür.
ALTER TABLE orgut.isyeri DROP CONSTRAINT isyeri_isyiscsend_fkey;

Aktarımdan sonra

isyeri tablosuna
1.tisbaslangic:
ALTER TABLE orgut.isyeri
    ADD COLUMN tisbaslangic time without time zone;
2.tisbitis:
ALTER TABLE orgut.isyeri
    ADD COLUMN tisbitis time without time zone;
3.tisimza:
ALTER TABLE orgut.isyeri
    ADD COLUMN tisimza time without time zone;
kolonlarını datewithouttimezone olarak ekle

uye tablosuna
1.telefon:
ALTER TABLE orgut.uye
  ADD COLUMN telefon character varying(35);
2.email
ALTER TABLE orgut.uye
  ADD COLUMN email character varying(100);

  tarih ayarı yapılıcak sadece eSendika veritabanı için
  show datestyle
  ALTER DATABASE "my_database_name" SET datestyle TO "ISO, MDY";